真心唔明點解唔上lab就唔合格

話說我上年考DSE失手，best 5 24 但係衰左中文，得lv2,咁我今年諗住All in DSE之後有時間再返去依家讀緊呢科(civil HD)考埋個試佢。

之後個frd話我冇上lab所以點考科soil mechanics 都會F!
我屌你老母professor
唔上lab就冇得考
你係痴左線定點
我chem差極都有5*
仆街
Anyway就算我今年dse都唔得都勁過你班連登死毒撚!
利申唔失手既話一定屌打全世界!

樓豬真係人如其名

btw，樓豬是咪考試要加時果個

加時又點
勁過你班死毒撚咪得囉

4個毒撚偷偷留下負評

收啦，sem1堂堂都係到嘈撚住哂，吹9自己英文同chem幾撚勁，sem2影都冇埋原來去左考dse

屌你老母

其實24分可以收收皮先

即係咁 poly hd 5科 27-29 中文lv2 都大有人在。
24分就係度打J。

同埋上到大學仲講dse？

打咁大篇野都係想話人知你炒咗科姐
你係學生就要盡返學生嘅責任啦
唔跟遊戲規則就係你炒嘅原因

推
等多d人睇到樓豬幾柒

收皮啦你地
屌你老母睇唔撚到我利申左我係失手？

你幾多分阿咁串

人唔笑狗都吠啦

你咪係吠緊果個囉

即係咁， 27 至29分都大有人在就唔可以打J
乜撚野邏輯

咁個遊戲規則咁唔撚合理，呻下都唔撚得？奴性唔好咁重啦屌你老母死港豬

入到u再串都未遲

U係乜野你唔撚知？

由IVE到Degree，我上Lab都係座喺度咩都唔做。
樓主真係愚蠢。
24分中文得2最係收場都係讀RMIT/THEI/SPEED。

咁唔撚合理你又死去報 你都係低頭過嘅死港豬咋

IVE仔

當你中文3都係25分，最後都係幫襯學店。

死毒撚連報既勇氣都冇

Best5 有24剩係斷腳就專心dse啦，加油

仆街你依家係咪串鳩我入唔到U

被逼害妄想症？

我19分讀hd

ching你yr1?讀咩科

工程，唔係呀，hd讀完了

四十個毒撚偷偷留下負皮

你地有幾憎你地個fd子

讀緊

睇你個樣都係入去讀屎片乍

係咪讀屎片我唔知
淨係知你讀緊HD仲要唔合格 笑撚死我咩

Soil mechanics 關chem 乜事啊

你唔識就出少句聲收下你把臭口啦

chem5*就打哂飛機

屌你老母我GPA爆撚左4啦

5*都冇唔該收收皮

我5**係咪可以屌鳩你

講完即刻潛水

冇圖你話你條J識轉彎都得啦

你p完個5**落你張成績表到未

我唔失手做到狀元添啦

唐氏都讀到hd
樓豬其實幾勁

中文連3都冇就唔該返去你老母個閪啦柒頭

出嚟獻世

支持樓豬公民抗命 下次繼續唔上

樓豬真係笑大人個口

勁 支持樓主

應該勇武抗爭

5科29讀HD仲咁多人

1999

廿幾分同十幾分一齊讀 same level

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

收撚皮啦你 讀撚完pass撚咗soil都唔撚知邊撚到有Chem野 讀Civil Chem勁有撚用 翻鳩去考DSE啦

係All in DSE就quit撚咗佢啦
你講到自己咁撚勁一家得咪即係讀得一年
咪撚係到浪費資源啦

上面成堆直必腸
曲到咁都睇唔出😂

25

其實25分可以收收皮先

屌你老母soil入面啲elements唔撚係chem?

唔怪得之成日見到你

駁唔到。。。

趁未出grade跪地認錯啦
話屋企有事又好咩都好

你唔好乜撚都食落肚已經要劏雞還神

你啲奴性真係

你真係好撚廢
上左lab都得個pass
我有上lab既話A撚左十世啦

樓豬 聽日出嚟食飯 ok?

我識你老鼠

24分係垃圾先拎到

垃圾都拎到24分你居然拎唔到

咪講撚左我25分囉廢柴
垃圾真係垃圾

你係咪連25同24都唔撚識分？
屌你老母

返小學啦小朋友呢到唔啱你啊

得啦知你叻喇收皮啦垃圾

唔好又衝出黎啦你又幾多分啊

雖然我best 5得7分
但而家讀緊毅進
遲啲做警犬二萬幾個月
好過你舊垃圾

真係衝左出黎
Btw best5 7分真係唔係個個做到
屌你老母捐返入你老母個閪度啦仲好意思攞個分出黎獻世

我屌你老母你係咪讀Chem讀到傻撚咗個腦
咁Physic Bio有Oxygen有CO2係咪Chem呀閪仔
你咁撚樣去考一撚定F Retake Tritake都一撚定F
你以為自己識好多野呀 你係乜撚都唔識 係無知
撚有人Soil Mechanic會同你在意有乜撚野chemical呀
上年先DSE我預你都細過我 小朋友就唔好咁多嗲啦 本身覺得人地話00後差我都冇乜感覺 依家我真係見識到咩係00後
唔理你曲定直 曲到咁撚樣係你柒 你係真係直嘅咁係你on撚9
你繼續讀都嫌你哂學位 又唔撚係高分

Best 5有24分但讀乞食科
出黎做野低人工過7分
笑撚死

ktchau你都敢得罪

好大隻

真
好想督下佢個胸肌

咁我的腹肌呢 要唔要埋

自貼黎睇下

你走啦
ktchau世界第一

靚仔
大隻
有學識
幽默
好人

真
ching點解唔為左佢留低

老老實實 中文都可以唔合格
你都係一個奇蹟

樓主真心痴線

傻撚 慢慢讀phd啦 我係恆大等你條垃圾

2萬幾仲好意思攞出黎曬
我伸隻手出黎我daddy已經俾十幾二十萬我啦

打咁大篇野嚇死人咩一諗起你谷住谷住嬲到瞓唔著個樣搞到我都瞓唔著
不過係笑到瞓唔著

老老實實，樓豬係未真係智障

0正皮

樓上唔敢正面面對？

走啦傻鳩
5頁0正皮但180負皮

十幾二十萬仲好意思擺出黎，我伸隻手出黎我daddy已經俾千幾萬我，屌你，你咁廢，你阿爸如果真係有錢，早就送你件垃圾去外國讀la

有負皮咪得

樓主詞窮喇

竟然一個正評都冇

ching你踢波是咪好勁

真係屌都費事你班死毒撚淨係識盲返
你地根本一啲實力都冇

FHK正垃圾

你嗰個新年post差一個就2000負評😅

屋企養唔養狗

高你幾分，直入hku

入hku冇用架
chem有5*先係皇道

0正皮 好型

asshole仔收聲

asso hd 唔撚識分？

0正評

都係垃圾分條撚
讀書啦 想做後門狗定弱智retake仔啊中文2嘅柒頭

靜啦found diep仔

收皮啦
我夠24分咪又係要讀cc

cc不了

原來已經有超過200個毒撚偷留下負皮

零正評壯舉😂

0:210😂

我......

你班垃圾

到目前為止都冇人拎到佢自己張cert出黎
child登仔真係

因為唔上LAB就唔符合HKIE要求。

你數學係咪u?

遊戲規則又唔係你定 咁有乜好講
又想走後門又想dse 結果咪咁囉

唐政皓

咁你計到唐政皓幾多分？

比佢中文3左 b5 都係24囉 睇唔明去驗腦吧啦

POLY有1.5至2倍的加權

加你老母個權咩 poly x10/7/5架 唔好再柒喇好冇 去潛水啦 兒登真係兒童樂園

City Polytechnic ？
咁唔係7+3+5+5+5=25？
唔明！

6+3+5+6+5咪有25分囉。
你冇修數學？

Ching我知錯啦

求下你地唔好再推

求下你唔好計啦

快D同阿SIR求情去第2班LAB吧。

傻西樓主改名？

btw我真係唔係唐政皓

唔得咩

唔該大家唔好再推測唐政皓有幾多分，幾多粒星，中文有三既話會點，因為我真係唔係佢啊你班垃圾死毒撚
日撚日係連登度推post
成班20分都冇既廢物

笑到噴飯 City polytech咁樣夾硬兜樓主有科5*都即刻拎出黎打飛機 有閪 5**咩 其實你柒左咪由佢，b5 24中文2升3 你就計24+1=25

人生5**
你又有冇啊

原來樓主補欣師

未見過人咁膠係膠post 拎彩，你係咁讀書讀到short 左。
你唔抵得唐仔人地最少有兩個5*
睇你都係考完公開試入左垃圾科果款

一定要科科晒？
咁只係你冇5*
返去修數學啦

我有5*你係咪會自動收皮？ 死砌爛砌條數去彌補果種柒味道

拎咩彩 柒就係柒 有種咪賭一皮，我就話佢冇兩科5*不過睇你咁鳩都無膽跟架喇 喺度死撐

咪係
膠post 都要拎彩
冇撚野下馬

又一個讀civil既垃圾 咪撚影衰civil界啦
重要連大學都讀唔到 要讀hd

但你一定係想過quit u
返工又比人恰到傻左

點架屌 唔係要死拗咩？唔敢回應？開多幾個分身啦

ching 你係咪nursing?有嘢想問

我讀速大 早排返工比人炒左 不過你照問都得

又一個回廢話既毒撚 咪撚影衰連登啦
重要連論點都攞唔到 要膠回

ching係咪賭一皮

trans nursing gpa?

騎劫左樓主個po

上年有數據要3.6 不過你讀邊間？仲未計要留位比二奶cc

hku engine

engine無乜興趣，但係dse又唔高

三皮

跟,我就話佢有兩科5

証明來看看

受 快貼

ching都自貼？

btw 你識我？

你貼我咪貼 連會員名 正本 隨時準備好 準備埋你果一皮

大學都係咁 就算有去做lab 但係lab performance/lab report寫得差
prof會email通知你 叫你唔洗去考final
其實我都唔知點解 我諗應該學校/個prog預左你第時出黎要做lab工
所以點都要焗你學識lab既野掛

自爆?

差一個字就係

ching你貼黎做咩，同樓豬鬥多星?

300負評 0正評
連撳錯制嘅人都無

真心痴線😂

其實我都唔明有咩好打
叻過你嘅人大把
仲係學生咪做番本份囉，
都係科lab 姐，要上都無法架，人地set 左條規則，
你咪同lecturer or professor 傾下，如果覺得咁有問題
但人地應該會

花咁多時間抱怨，不如將啲心機放係應放嘅地方
希望樓主真係最後成功入U再出黎社會大學你就知其實讀書係比較幸福

呢個世界總有好同唔好，不喜都唔駛插到盡，多啲聽不同意見令自己進步先岩

利申大學讀chem, 都唔太鍾意上lab ，但即使唔鍾意，啲lab 科都9成拎A

你chem有冇5*先

估再加上你轉名好似想掩飾舊名

0正皮
巴打加油

樓主堅on9?人地讀chem啊大佬

點解你唔估唐綜合，唐氏綜而係唐政皓
仲要估得咁準

係度講我話自己5**都得啦
我係無5*架
不過岩先果啲其實都係意見黎姐，
出到黎做野真係覺得啲咩dse and gpa 真係唔係啲咩咁大不了
出黎食腦，有腦醒嘅，比起其他只讀書叻更加受人欣賞

ching你邊間u讀chem可以唔洗dse chem 5*

仲係度諗緊lab關dse乜撚野事
原來條傻閪樓主係度拎個區區24分係度打飛機 話乜撚野失手

屌你老母我唔失手我入撚埋哈佛啦屌你

ching咁你入到去5*，5**啲人會唔會覺得你冇5*所以冇腦

所以你係哈佛讀緊？

#200個回覆

仲係0正皮

btw，要起樓主底真心唔難，24分，civil hd，chem 5*，中文2，仲要應該唔會好多人冇上lab

屌你老母
我衰極都係poly親生仔
同cc班垃圾冇得比

Asso 仔升上去
靠asso d 科考好gpa 升番大學

其實真正叻嘅人係唔會覺得差嘅人無腦
至少我識幾個first hon grad 都唔會咁

突然覺得ching你有好多個腦

0正皮，333負皮😂
樓主好波👍

推下樓豬個on9仔先

推

文學士？

仆街邊撚個正評

正式宣布，樓豬撚左線

3個正皮

痴線佬都有人撐

抵撚死，soil仲係咪kt?

ktchau

樓主頭先有冇上堂，有幾條友想起你底，落堂沖出去問ktchau你係邊個

此話當真？